{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001229",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 메트로"
    },
    "text": "毎日、全客室を新型コロナウイルス感染症による防疫消毒を徹底しています。当宿は電気自動車の充電が可能なお店です。同伴宿泊の場合、身分証明書を持参してください。身分証明書をお持ちでない場合、宿泊が不可能であり、キャンセルもできません。客室数は31室で、案内言語では韓国語に対応しています。月部屋は可能で、価格は月部屋2名基準で一般は40~45万ウォン、準特室は45~50万ウォン、特室は50~55万ウォンです。現金は付加価値税をお支払いいただき、カードはお客様負担となります。会員特典は提携店の内規に従って適用されます。当店の入場は清潔で快適な客室でお迎えいたします。ヤノルジャ会員であることを知らせてくだされば特典を受けることができます。予約情報は予約日に訪問してお名前をおっしゃってください。予約者名と宿泊客が異なる場合は、予めお知らせください。会員のみに会員特別割引価格を提供します。江原大学、翰林大学、明洞タッカルビ路地は徒歩10分の距離に位置しています。オンシーズンにはオンシーズン料金が適用されますので、ご了承ください。予約払い戻しポリシーは、3日前には100%払い戻しが可能で、1日前には50%払い戻しが可能です。当日は払い戻しができません。未成年者は出入りが禁止され、無断で入室する場合、損害賠償が請求されます。訪問者のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、静かで、清潔だと評価されています。親切なサービスと良いロケーションで満足のいく宿泊ができるレビューもたくさんあります。値段の割にコストパフォーマンスが良いというレビューもありますが、清潔状態が悪いレビューもあります。一部の部屋は古いという指摘もあり、セキュリティや不便な滞在経験など否定的なレビューもありました。全般的には値段が安いので、しばらく泊まるには適したところがおすすめです。追加で電気自動車の充電が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "一般的な客室の場合、月部屋2名基準で40~45万ウォン、準特室は45~50万ウォン、特室は50~55万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当宿はどの言語に対応していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "現金とカードの支払い方法はありますか？",
            "answer": "現金の場合は付加価値税をお支払いいただき、カードの場合はお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることを知らせてくだされば、特典を受けることができます。会員のみに会員特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どの大学や観光スポットに近いですか？",
            "answer": "江原大学、翰林大学、明洞タッカルビ路地は徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン料金はありますか？",
            "answer": "オンシーズンにはオンシーズン料金が適用されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約払い戻しポリシーは、3日前には100%払い戻しが可能で、1日前には50%払い戻しが可能です。当日は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは禁止されています。無断で入室する場合、損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、静かで、清潔だと評価されています。親切なサービスと良いロケーションで満足のいく宿泊ができるレビューもたくさんあります。ただし、清潔状態が悪いというレビューや一部の部屋が古いという指摘もあります。セキュリティや不便な滞在経験など否定的なレビューもありました。"
        },
        {
            "question": "特筆すべき点はありますか？",
            "answer": "特筆すべき点としては、電気自動車の充電が可能なお店であることが挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 511
    }
}